有冇巴打玩proclub

D10 打起
新手都可以 唔獨食就得
有興趣就留psn

有無位？ 可打左右翼或中場

新手想join
樓主psn係？

有位

新隊黎
有興趣就留psn 今晚加你

留tg contact ok?
唔想喺度爆psn

Sure

巴打今晚玩？玩就留tg

@propro7

tg:iamdummyacc
而家開得波😈

ST 而家開得波
tg toxictoxicjj2017

tg th113

如果仲會招的話